藍絲一直話學生反叛搞事走堂喂喂喂開party玩，而家有人開party開到死

佢地又會點理解

一定會話係學生哥TAKE晒嘢HIGH大咗